而家有成半打人話選特首 係咪違反左831決議？

除左肥仔法官 其餘都係親中愛國人士

831決議明明話只可以比2-3人出選

到最後得法官同689，符合831決定

但係831決議無經本地立法通過，不過同時人大又證明咗佢決定係自有永有，咁就進入咗另一個無限loop

支那人口講就係法律啦

所以有乜違唔違反

👏🏻支持曾俊華，打倒六八九，當個好領導❗️👍🏻

蓋精👍🏻